做緊濾水器公司,你問我答

正經公司，非傳銷
我係黎搵D奇難雜症玩死我自己既

用完係咪真係可以唔煲水就咁飲?
你個間幾錢?

下我日日飲緊

簡單講下有咩類型/規格?
要買到咩規格先有用?
咩規格搵笨柒?

我唔會開名，你定，純粹挑戰自己姐

其實望住NSF認證就得，有42,53，衰極有個譜
最笨柒既係咩能量水酸鹼水還原水，正正經經食個橙好過

amway 信唔信得過？

理論上飲得既，最好即開即飲，因為濾水器會隔氯氣，而氯氣係用黎殺菌既。。
同埋煲水都有個問題，就係明明濾水器係隔重金屬，但個水煲又有冇重金屬呢。。？
幾錢唔講，唔係黎做生意，一句到尾，唔係愈貴愈好

都係睇認證，佢齊認證既，又有紫外光殺菌
但你睇睇個價錢
明明大家都係濾水，濾完乾淨咪得囉，大家都拎NSF42,53，何必比幾千蚊做幾百蚊既事

有咩牌子介紹？

不了，唔做打手
總之記住，貴未必好，有D幾百蚊都有認證架

你係用電解定普通濾水？

你所謂既有認証就得，某牌子咁多個款都有NSF，但唔係個個款都濾到鉛。。。點睇?

不如開名討論下
首先，係咪NSF認證先，因為有日本牌子行日本認證，就真係未必隻隻隔鉛，但NSF53呢個認證入面係包括鉛，即係一定要隔到一定程度既鉛(好似90幾%)先拎到，所以睇認證係幾方便直接既效能指標

第二句真，有個親戚買咗部機之後，我唔敢喺佢屋企飲佢啲水

鉛水事件 有咩平民濾水器介紹

樓主屋企有冇裝

爆左之後衰過唔用

I see

RO水有冇研究？

唔會死，短命姐

冇，唔係比人飲既

係咪真係有鑽石能量水？

如果係工廈d水管，本身勁污糟，
濾水器起到既作用大唔大

我係公司煮野食果日就會肚痛，
已經係濾水器出水再煲滾，
唔肯定係咪心理作用，
定有d 野係點過濾點煲都冇用

水溶性鉛係可以既，其他金屬唔肯定，太多，同埋D水都未必有，離子代金屬唔知咩黎，留名學野

搵下，有D幾舊水就有，照舊唔開名

我自己都唔裝，點sale比人呀

鑽佢老母屎眼就出水，正正經經食個生果啦

飲蒸餾水啦

你用咩濾水器？D廚具同食物有冇事？搵日試下淨飲水，野食自己帶睇下有冇事

鑽石能量就梗係冇
但佢濾水嗰part 及唔及得上普通濾水器?

屌樓主介紹下啲款好喎 我地啲行外人撚識咩

電解水機是否on9呃人？

樣樣唔答 開問答POST

屌啦我想架，開名又話打手喇

比得上，唔計能量水，佢都係一部正常既濾水器。
但都係睇下佢個價錢先

樓主做緊咩位

答囉，香港黎講，我個人覺得最抵用係aquasana 既AQ4000。
售價唔過1000蚊，但有齊42,53,401認證，日後換濾芯又平，換一次都係500幾蚊

屋企用緊隻Doxxlton
安唔安全？
可唔可以過濾鉛水

冇呃你，只係極度超級過量誇大姐

拿，我今日啱啱先出POST屌完呢隻野
呢間野既濾水器係冇問題既，效能都唔錯，鉛都OK既
只係佢係香港既銷售手法極有問題(可能只係分銷商，但我問過D客九成九都係咁SALE)，佢聲稱可以拆支芯出黎洗下刷下，刷到變白D就可以再用

千其唔好信，濾芯到期就要換

黎緊想換 留名學野

裝機佬

我都用緊呢隻，上一枝用左成年先換新，用到水壓覺得低就刷白佢再用，咁會好大鑊？

你又係聽佢講刷下再用？唔得架，成支芯咁粗碌，你刷下個面入面都係污糟架
芯一般黎講大部分都係6至9個月就換，始於係有水既野，時間一耐就會積菌
基本上用到水壓低，成支芯都已經用到好盡，你仲要刷一刷再用
乖，下次唔好喇，老老實實換芯喇

屌 用緊

佢係咪有叫你刷下再用？
唔洗咁驚，佢效能係冇事既，只要唔好信佢刷下再用，定期換芯就冇事架喇

sales都係話最多半年左右要換，但我見刷完水壓又正常翻所以繼續用。

咁我想問吓市面上有冇其它牌子濾蕊可以較長時間唔洗換？

建議用幾耐換一次

我老母買左隻winix唔知乜撚野牌黎 應該係韓國野黎

但通常sales實係望你快d換，越換得多越好啦

又話唔sale 野

屌你都on撚鳩睇d唔睇d 本身樓主話都唔開名係有d on9 不停叫推薦先開昨

我日日飲喎

唔該哂你

飲煲出黎既水同濾水器出既水，長遠黎講邊樣健康d

拿好老實講，濾芯唔係賺你好多錢，成本係高既，賣機就賺多好多，所以有間英國野咪係咁同你請洗得芯，等你覺得抵用D買佢D機，其實寧願你買機都唔願你買芯

至於實際時間呢，都好睇你用水情況，但一般都係6-9個月(一般市面上買到既家用濾水器)
如果4,5,6人家庭一日煮三，四餐既，半年換啦
如果2人世界，一個星期煮得2,3餐，九個月啦

濾完再煲

用緊amway
呀媽用開順便叫我用
用左幾年
個芯都幾耐用
可能我用得少
想知有冇壞處

Off topic問一問
濾水器有冇改變水既軟硬性？

唔好懶，一般買到既家用濾水器(唔係全屋過濾腳瓜咁粗果D)，6-9個月
比你拖得耐都冇意思，因為濾芯有壽命，效能會日逐下降，仲有可能會仲差過冇過濾

未聽過，韓仔不入流

又真係扺屌 我都忍唔住想屌下 睇啲唔睇啲

我而家用緊既型號係有兩枝，其中一枝聲稱可以過慮Fluoride ,過慮Fluoride 意義大嗎？

冇事既，只係之前睇過咩「世衛咩飲用水準則第三版」入面話，人類唔可以長期飲毫無雜質(定礦物質)既水

我會咁睇既(個人)
你個水煲有重金屬釋放
濾水器隔氯氣可能有菌

人體對細菌有抵抗力，對重金屬會提早收皮

3M嗰啲點？公司用緊

拿呢樣我唔敢講，因為睇你對Fluoride有咩睇法
有人話飲左會低能，有人話飲左會強健牙齒
所以呢樣野好責界既

我地靠佢起家，正路大路野，銀包許可既，唔介意佢枱面式果D樣衰既，穩陣之選

咁呢隻d字頭牌子過濾過的水會唔會毫無雜質？

阿媽屋企用咗鑽石能量水好多年,成鳩日話好好用,我記得當年d sales 帶齊架生咁對普通水和能量水做實驗,我老媽就話正呀,勁呀......我未搬出去住時都正接飲咗好多年,其實有冇害?好怕老咗有事

濾完水 但又用番熱水煲煲水
係咪即係冇濾過

考慮緊用蒸餾水煮
換水果個實想殺左我

有d外國網講過話Fluoride 係一d工業廢料。

冇事的
公司買，剩係知好似二千零蚊

樓主唔理我

屋企人裝咗個espring成幾千蚊其實值唔值

拿師兄，搞清楚呢條龍先，龍頭係講緊(RO逆滲透濾水)，咁咩黎架呢。你可以理解做比工業用，有工業要求一定要純水，純到得番一個氧兩個氫
咁後尾有人(好似係台灣)就見佢出黎既水咁乾淨，拎黎飲實冇死啦，點知世衛早幾年一把車落去

你D字頭可以放心，唔同系統

問左老母，支芯前年買，用到依家

你睇多次

呢篇野係咪假？昆人買野

樓主你屋企自用會唔會即開即飲，還是煮滾再飲？

冇冇冇，冇害，不過都冇益，乖，冇事既
D架生我有一套呀，淘寶幾廿蚊有，其實係好簡單既原理，不過個化學過程唔太記得，總之整到D水又藍又黑又黃咁，廢的

睇你對個煲有冇信心姐，其實多數係舊煲先會有問題，濾完既水原則上係可以飲既，都係果句，飲菌強身健體，飲金屬提早收皮(除非你隻菌好毒，不過都冇得避

可以去YOUTUBE搵(牙膏陰謀論)黎聽下

espring其實即係前面講到既Amway
係囉，你都講幾千蚊，你話呢

拿比機會你做考子，買支芯，切開支舊芯比伯母欣賞下

我先後已用過三隻不同的濾水器，其中一隻係鑽石能量水機，有六枝芯,其中一枝聽講都係用d字頭的。

最記得帶𠹺提子呀,蔬菜呀嚟用能量水洗,洗完話提子清脆同甜d,戇鳩到爆,我老媽又信到十足十,冇可否認當時個sales 把口真係幾吹得,阿媽都好似用咗十年以上。。

唔！unwire有冇收錢呢！唔知！
但佢講既野冇錯既，都係呀媽係女人，只係最尾似廣告姐

依家新出啲水機話可以調節ph value
出嚟嘅水係藍色嘅
係真定假

人係炭性動物，飲少少菌唔會死既，最怕係重金屬。

會，你做個實驗，三個杯
1.水喉水
2.煲完既水喉水
3.過濾水
唔好飲，聞下佢

學校個飲水機D水係保礦力色
D水柱又噴得低 會唔會有事

濾水器會唔會改變水既軟硬性？？

紅字是原因

一d好恐佈的講法話Fluoride 的工業用途係用來提取鈾。外國先進國家好少會用，雖然係防蛀牙，但害處仲大

真係會有味㗎咩

有冇魚缸嘅濾水器？

即係話市面上係冇刷完係乾淨返既濾芯？
係就仆得街 幾年冇換過

樓主d字頭濾芯香港市面上會否有流野，同埋邊度買可靠d,我見五金舖都有賣。

搵到重點

係咪有藍燈咋
你回想中學做實驗既時候，水係透明，落左試液先變成
你老味清水轉個PH值都變色，一係變藍莓汁，一係落左試液

另外PH水都係一個話題
有人做過實驗，一個鐘內狂隊橙汁，結果血液呀身體咩PH值：冇變。
酸鹼水機：飲用酸鹼值改變既水可以調節身體酸鹼度
實驗人員：我飲左成個鐘超酸橙汁都冇事
我：你老味

冇事既，唔會有害，純粹隔左啲雜質，係普通過濾加多枝活性炭同陶珠話可以令水甜啲細密啲之類。至於銷售手法係早代sale搞出黎，公司又唔理

同埋改左名好耐，而家叫鑽石健康水

利申：發夢以前係入面管所有代理

A：有氣泡
B：真係保礦力

B既話好快D拎去賣，發硬
A既話你拎個透明杯裝D水，睇下係咪氣泡。如果唔係，你快快手手同老師講，唔係講笑

會，但都比唔上你食個生果咁大影響

做飲食
有兩枝大大枝係咪已經有用？
見有人一年一次上黎換
拎岀黎都仲係偏白色
少少灰色 姐係隔到定隔唔到？

試下就咁1同3，包你喊出嚟
(其實呢個係NSF42,氯氣既測試玩意黎既)

聽朝起身咪再用，真係會短命
唉呢間野呢句真係害左好多人，淨係呢個POST都幾個

一千幾百都要流，唔係掛
D字頭去百貨公司啦，順手鬧埋佢地唔好再叫人洗

要用濾芯係咪代表就算煲過既水都係唔乾淨

刷係要刷 換係要換 2樣野黎
2樣都要做 2樣都冇衝突
刷其實係為左保持番水壓
換係因為有 d 野入面係刷唔走 同埋其實你刷得多
佢都會1年左右內會斷 其實都算通知你到期

冇得省

睇下用咩公司啦，真正要隔既污染好難肉眼睇到架，果D又黃又黑果D，好表面既沙銹姐

如果煲過就一定飲得，當年啟晴村班蝗嘈D咩

個個好似你咁醒咩

唔養魚，唔熟行

咁正確用法係合理情況下用6—9個月，其間係唔應該洗？

我唔係D字頭
部機係Diamond 講緊仲係白色機身既年代
呢排係睇緊買邊部架喇
好彩見到樓主開po
你建議D字頭定3M?
錢唔係問題 不過要2揀1

唔係氣泡的話咁係咩嚟

但刷完個水壓係正常翻喎

係，一般都係(可能有D廠商真係外星科技，但幾百蚊搏唔過，同埋常理上講唔通)

錢唔係問題就3M，信心
最近有隻3MFF101既系統，好似3千幾蚊，睇spec都相當唔錯，放心，我冇得賣

米青

其實可能係有菌

好心你唔好用“工業用”呢啲字眼黎呃人啦
其實ro水同蒸餾水既分別唔大。

人體吸收礦物質既主要來源根本就唔係水度，水對人既主要作用係新陳代謝。
換句話講，只要食得均衡，
即使長期飲用RO水都一啲問題都冇，情況同飲蒸餾水一樣。

如果係驚大廈供水唔乾淨或者一啲突發性水污染既問題而想要裝濾水器既話，
逆滲透真係目前家用最好既解決方法，唔洗煩，乜鳩都同你濾晒佢。

要考慮既反而係環保既問題，用逆滲透過濾既話廢水同濾水既比例好似係1：1(唔太記得總知好晒水下)。究竟香港既水有冇需要裝黎長期用呢？

3M同d字頭邊隻好d？聽講d字頭歷史最悠久。

我都用依隻
一個月要刷一次， 保持水壓， 跟住9個月換一次芯
邊d on 9 以為刷完唔駛換

心心是咪好撚垃圾？

好心你唔好用“工業用”呢啲字眼黎呃人啦
其實ro水同蒸餾水既分別唔大。

人體吸收礦物質既主要來源根本就唔係水度，水對人既主要作用係新陳代謝。
換句話講，只要食得均衡，
即使長期飲用RO水都一啲問題都冇，情況同飲餾水一樣。

如果係驚大廈供水唔乾淨或者一啲突發性水污染既問題而想要裝濾水器既話，
逆滲透真係目前家用最好既解決方法，唔洗煩，乜鳩都同你濾晒佢。

要考慮既反而係環保既問題，用逆滲透過濾既話廢水同濾水既比例好似係1：1(唔太記得總知好晒水下)。究竟香港既水有冇需要裝黎長期用呢？[/quote]
比喻姐
比例應該係1：4,5左右
其實我真心唔建議裝RO系統，一黎我覺得真係唔好長飲純水，二黎係過濾水唔只飲用，煮飯呀洗菜呀果類，RO系統就顯得麻煩了

一。街。都。係
我做過好多轉會既客，都理解錯意思，又可以真係個分銷/檔口咁講
反正我同用呢款水機既客講完，十個有九個都答「吓係架咩?」

留名學野

電車都最耐歷史，係咪最快最方便先
冇話既，齊認證既就鬥價錢，鬥下樣，鬥下SIZE，一係睇下邊個sales靚女D囉

應該都係 d c 9 sales 呃d 客， 每支芯都寫得好清楚6-9個月要換
不過用左濾水器真係翻唔到轉頭

窮人換濾芯
下面依個會唔會吃壞人

我當時在百貨公司買的，所以sales唔敢亂9up,佢都係話叫我最多半年要換芯，其它細舖我就唔知

我都係咁覺得，所以我冇鬧佢效能架
我就覺得係師奶出事，講果個師奶又亂講，聽果個又亂聽
(BTW我唔覺意聽過某大濾水公司既經理，指名係鬧D字頭既某代理教路咁講，話會推條數高D)

lm

壞處唔會有既，睇下有益到咩程度姐

「這款輕巧的濾水器可實現高達每分鐘 2 公升的水流量，與一般未經過濾的水流量幾乎沒有分別」

咁細碌野，D水去得咁快，咁佢用咩黎隔污染咩?隔到幾多呢？外星科技？百零蚊。。不要幻想太多了

俾人飲果dOR之後會加返麥飯石之類嘅野

即係用濾水器唔煲直接飲係最好？

小米都出左個濾水器 巴打你點睇？

普通只裝水喉飛利浦個d夠唔夠用
好多年樓齡唔知可以做咩

唔只RO會加，有隻ecoway出既濾水器，老連咁大座，入面一堆又石又沙又碳又波波，仲要開800幾蚊
BTW，咁起初過濾黎做咩
同埋都係呢個問題，價錢

睇左咁耐無人講屌米既

巴打，我屋企用緊三菱 MD101
佢聲稱隔到鉛，同埋睇過佢嘅片將啲果汁濾返做清水
想問下係咪真係得，定我應該換過個濾水器？

有冇玩艦女人

我個人會簡直飲，如果你唔放心既，可以煲，但要注意個煲既清潔同唔好太舊唔好用大陸煲
成年人喇，自己決定

咁想飲熱水有咩安全方法

大陸野本身都狗也不屌，仲要係飲落肚既，不了

本身化學出身，見到d 人話咩能量水 心諗...

淨討論技術 有冇可能做到咁平？

巴打有無好嘅水機推介，價錢不限

睇你既目標係咩，樓齡高通常易有鐵銹沙泥，呢個目標飛利浦OK，定期換芯就得
如果要直飲既，比多少少錢，因D分幾碌既濾水器，因為分幾碌果D有分級過濾，唔會幾日就收皮

狗也不屌

過濾重金屬囉

本身大陸RO芯就好平二百幾有支50g

唔該巴打，有時明顯睇得出有
暫時裝住先唔會直飲

呢隻同香港賣既個啲有咩分別
我見個認證一樣但香港一支芯加個分流器已經要千幾蚊

果汁轉清水未試過
佢效能都。。OK。。既！不過有地方要注意，頭幾頁有巴打講左中空絲膜既問題
同埋佢機身細，真係唔好太大期望，始終好物理上既問題

略聞，不懂

注意水煲清潔，舊就換，煲完唔好放過夜

有，但做得到唔等於做得好

仆街我屋企電熱水煲夜晚煲定第二朝飲

其實有無濾水器係濾到氟？

有的話又幾錢？

係宿舍住緊 凍水出淡黃色水 熱水出淡白色水 平時都係煲呢啲飲 係咪會好快死

淘寶信唔信得過？

用緊everpure i2000 呢隻掂唔掂

巴打，
屋企用緊doulton, d濾芯就快用哂
請問知唔知邊度買會平d? 謝

搵得多唔多？
係咪要靠客填數？
競爭大唔大？

佢咪回左你lo

有冇可能TDS去到1
RO水機可以較PH值?

咁你建唔建議我換過個呀？
千頭以下有冇介紹

巴打建議果佑aquasana aq-4000
係咪可以直接飲用?

屌 我會擺幾日 會有咩影響 點解唔可以擺過夜？

Panasonic 果d得唔得？

還原水其實有冇用
屋企有部

樓主一早講食生果好過

我用h104搭單問

lexxluk部機係米唔值
還原水

貼紙唔同，分流器有DD唔同，呢種其實係香港既easy lc，台版港版

呢個冇留意，因為氟唔係主要過濾目標

凍水果邊有銹，熱水果邊有菌(應該)
唔好喇，買水啦

平好多咩？便宜莫貪

我老母話買左部皮幾野 出黎啲水好似係純水 又話唔可以長飲 係咪就係RO機 巴打覺得有無伏？（唔計價錢） 唔長飲係咪可以得閑飲返普通水煲水？

老規矩，睇認證
everpure都正路牌子既

紅字邊個講先
伏就冇既，濾水器又唔會害你既，睇下有幾益你咁解姐，其實RO機用得耐，都自然會唔用，或者用番普通濾水器，得閒飲下普通水又唔會死既

唔知，冇賣唔熟佢地

搵兩餐啦唔洗追數，競爭實有既，咁個餅本身大，都有餅碎食既

我老母講 佢又未搵到時間裝機 次次都係攞2L水樽裝枝返黎 話飲住先 我都唔知真機係點 但上邊講到ro水伏伏地 啲功效又古怪 驚佢俾人呃

Coway 水機點睇？

你要做實做到架，有冇意思咁解咋嘛
我通常度NTU值，TDS好少理
RO仲要玩PH，原諒我唔熟行

可以既就換啦，轉隻機身大D齊NSF認證啦，AQ4000，800蚊有部，係出水慢D，但起碼又穩陣又抵用先

氟=Fluoride ，doulton有的，我用緊但濾芯冇得洗。

用緊panasonic，平平地幾百蚊裝係水龍頭

因為無論濾水同煲水，都會散走隔走水入面既氯氣，而氯氣係用黎殺菌既。。。明嗎？

用完濾水器但想飲熱水有無水煲推介

機身細，咁都有用既，你叫D大大部點面對世人
(唔係冇用既，只係會短時效/濾能低/短壽命。始終機身細，冇得要求咁多)

唔該哂

有同行賣緊，好似幾型棍，BTW，好似幾大碌，效能OK，注意呎吋

未聽過，上網搵過好似好貴，有部成萬三蚊
唔好買太偏門，搵濾芯好煩，煩多幾次你唔會換架喇，有專人送貨都咁話

我樽裝水有時飲淨放埋一邊,然後放足一個月先記得拎黎飲

Thx
台灣買平成千銀 考慮緊入手呢隻

變blood ph 就好快死啦 都on99
我地有homeostasis 嫁嘛

Ps: medic

你媽媽都幾醒比人呃就唔會既，
始終都係濾水器，咁又唔係講到一飲就會死，唔適合長期飲姐，害人就唔會既，不過係害你會銀包姐，因為買完RO機通常都會有好多誘因令你唔用既
至於功效呢，記住呢句，濾水器就係濾水，再多的就是昆，過強的就是貴，過弱的就是廢

醫科大哥
如何說服師奶人體可以自動平衡，酸鹼水是昆人呢點解師奶成都要信咩酸鹼體質

本身用緊3m,不過好似唔'come'用，想換pur
巴打點睇pur

pur好似飛利浦細細舊果D？不了

我訓先了

無嫁啦 我自己老母都未搞掂
我想買3m 4k幾果set under sink aqurapure(咁上下串法）
夠唔夠用1年？

Starred this thread

高xx?

呢個係人名定公司名？

最好有個理號under sink有幾隻都around 4k，DWS1000呀3MFF101呀，但印象中呢埋價位既濾水器都去到4,5千升濾水量，用12個月。。都可以既，但都係啦，水流慢左唔對路就好換

類似
pur 自稱有42 53 401

panasonic個d點睇
佢個網冇寫有咩認證
佢係真係冇定冇寫出黎

幫你睇左，認證又真係有，不過100加倫，380升度就要換芯

佢380升話用3個月
3M 2800幾升就話6-9個月
唔知佢點計
又唔貴又有認證，買囉，不過記住入多D濾芯

日本仔濾水器好似係行日本自己果套認證系統

公司部水機係RO水
啲同事沖咖啡茶檸水都係用果部，日日飲
應該冇問題卦

香港人智商真係低，咩能量水電解水都信，又唔肯學小小化學醫學既常識。

水只要乾淨就得，其他野都係呃鳩你地呢班無知既蠢人，人類飲水飲左幾億年，係咁易講2句就可以呃到你地班智障！

樓主講左，幾百蚊有齊認證就得，其他多餘既野只有智商低既人先信，低智商既人係永遠唔明高智商既人諗既野；而高智商既人見到低智商既人做既野就火滾！

神回覆

thanks巴打

如果環境許可，飲礦泉水(蒸餾水加礦果種)
定係濾水器比較好

d字頭濾水器枝芯真係要刷架wor

枝芯會越刷越細枝

佢係將未過濾水流入枝芯入面個頂部

出番黎所以啲野外面隔哂所以一定要刷

睇你腸胃啦，如果腸胃麻麻既，飲過濾水會好D，始終會接近日常生活既水，因為長飲礦泉水，出到去怕你會水肚不服(9估)

問題唔係出係佢話要刷，係出係話刷完可以唔洗咁快換濾芯(你睇下呢個POST有幾個都係咁諗)

說明書有講到明1年要換你唔睇無得好講
同埋我買果時個sales都話一年要換一枝
我又唔覺有咩問題佢仲sell我買多幾枝tim
本身諗住買3m不過3m枝野好樣衰先唔買

同埋我覺得係啲巴打唔明白個濾水原理係點
先會咁諗

師傅，最慘唔係巴打唔識，大把師奶唔識呀
賣果個又師奶，買果個又師奶，你明啦
就算巴打們幾苦口婆心，呀媽永遠一句人夠人地叻咩，賣果個都咁講啦，一招收你皮

用緊3M千零蚊
真心正 好乾淨
但老母成日無耐性開到好大水
支濾芯會唔會比佢用到好短命
或者d水會唔會過濾唔切

冇事既，你果款好似頂到成125磅力，唔洗錫住用架，短唔短命你都係用6-9個月，放心呀，唔洗就住

屌 屋企用緊
不過就唔會直接飲
過完都會煲
不過覺得個煲都係廢既

Aquasana AQ-PWFS買唔買得過?

一係換煲，一係換機
唔直接飲係正確既，但又唔洗講到咁廢既，打個比喻，貴野過濾到9成9，佢都過到7,8成既
同埋貴野可以頂到9成9 6個月，你就7,8成 4個月，咁理解啦

如果你係租宿舍呀，短期租樓呀，OK
但如果係長用長住就不了，因為用多排你就會覺得煩而唔用

還原水究竟果啲係咩黎

好多公司都直接比人飲家啦
冇事喔

D氫呀氣呀加下減下，酸鹼又高D低D呀，又軟D硬D玩下礦物呀果類啦
都係果句，正正經經食個橙啦

即係日本仔昆人

不能夠咁講既，效用係有既，不過微到冇得再微細囉

請問聲濾水器d膠喉管其實乾唔乾淨

巴打3m dws2500T 同ap-dws 1000 水質分別在別？

住鉛水樓，可以點處理？
依家用緊pur濾水器

用黎騙蠢人的

乾淨既，因為留意下D喉上面係有D字，都有NSF認證架
如果唔放心既，每次開幾秒水再用囉

的確換得好密

2500 0.2微米，1000 0.5微米
(2500大陸造，1000美國造)

Nsf認證係特別在佢地會係市場買貨番去做測試，而唔係靠生產商俾sample。同埋好似需要二至三年表現合格先有nsf 認證

唔好慳，買個好少少既濾水器，PUR效能係有，不過你都確定食水係一定有污染既，佢唔知一支芯可以頂到幾耐，始終佢本身佢有效期好短，濾量細

唔該你 咁買1000

好似係，同埋聽講一旦PASS左認證，就要用當時去驗既全套咁賣，包裝都唔可以改(同埋要拎聽講好Q貴

深明民族大義

屌，屋企用緊，支芯洗左幾次再用

咁整唔整埋淋浴設備好？

用電水煲既水 好D定係你濾水既水好D?

冷熱水機有無介紹，好似多數泡菜野咁

唔緊要既，6-9個月換芯就得喇(12個月唔搏啦)

淋浴濾水器囉，幾百蚊，我用緊，D水係冇咩氯氣味既

唔敢講，因為要睇兩樣野既條件係點先知

用緊呢隻,但人地講既洗得係用半個月一個月就洗一次,因為會有一層銹色咁既嘢搞到出水慢,用夠半年九個月就換蕊.
唔係你認為咁到九個月都唔換,洗洗就算.

問題就出係大把人咁以為，咪出事囉

請教一下，起身一開水刷牙，啲水淡黃色，開一陣又變返透明，咁係咩問題？呢個情況用左濾水器既話係咪可以直接飲用。

有無咩品牌介紹下可以加維他命C ？ 聽人講對皮膚好

氟 其實有冇害
全歐洲禁晒,中國,台灣,日本都冇
係得 美國,香港 有加氟

dws1000已經用左一年，直接飲都冇事，同飲樽裝水冇分別

水管有銹，可以睇下水管清潔服務，但唔寫包單有用，因為好多地方可以有事
理論上係可以直飲，注意濾芯限期

食橙，早訓

呢D留返隔離神秘學陰謀論果理巴打討論

香港群貓會都用緊
(我親手裝既，順手去玩貓

理性討論下都得掛,又唔係講外星人UFO

yes sir

我覺得有害，純粹鐘意睇陰謀論
同埋我習慣咁諗，如果果樣野唔係人類發展前已經有既，就盡量唔好掂

dws1000 成SET 加安裝幾錢 換芯幾錢支

簡單啲 有用同無用有咩分別？？？

全套包安裝應該4千中尾，換芯1千頭中(間間唔同，但唔差得遠)
但呢隻野有個強項既，就係有個計會計水量，濾水量一到就會斷水，唔洗斷估

有用：可以隔到食水污染，金屬呀沙石呀化學野
冇用：照用有金屬呀沙石呀化學野既水

如果你屋企D水係右邊咁，唔用就自求多福啦
(非後期加工，冇做手腳，呢個客D水喉水一開就係咁)

想問難唔難裝？

或者我講一講我對濾水器點睇
首先你要明白點解要裝濾水器
就係因為食水中有唔同既污染
濾水器既作用係負責隔走污染
所以唔好幻想會有咩神奇功效
係得師奶先覺得愈多功能愈好
一句講哂，濾水器就係濾水器

唔難，冇難度，咁都唔識裝就唔係男人
拉落D，800蚊果間

巴打，有野想問。我用緊d字頭，大約一年就會換心，聽完你講後我會半年至一年換一次架啦。但係我想問下個陣個sales叫我每個月擦一擦支芯，其實會唔會擦完重衰過唔擦？還是擦左無壞或者會好少少？

其實我都想吐下苦水，求安慰
一心諗住見好多平民家庭因為價錢而唔用濾水器，由得污染落肚，所以專登入D又平又有認證既貨，再賣到幾乎冇錢賺，一心服務大眾，回饋香港，點知D師奶都寧願死慳死抵買D九唔搭八既機，都唔肯老老實實買部實用機，留番D錢買生果

擦下冇壞，重點一路係唔好以為擦完就唔洗換

點睇kangen water 還原水

仆街啦，就係同你貼圖右邊樽水一樣色

dws1000 邊到買平，同爸打你買ok?

不過開一陣會變返左邊

返屋企即刻換返支芯先

不過其實我是想換放係鋅盤底這類 有無推薦

如果唔買呢部，慳錢買實用機，慳左果D錢可以買幾多個橙？
唔敢話佢廢，但個個益處絕對唔洗呢個價，我5蚊一個橙隨時好過飲你一個月水

唔好搏，快快手裝機
你呢個情況諗下AQ5300A，佢分三級過濾，唔會一支過，因為D水去到咁，一支過會好快收皮
一係用上面隻AQ4000，收皮換芯都係500幾
sorry,慣左用Aquasana做例

乖

廚房裝一個，廁所裝一個？

上PEICE。COM自己格下，比較下，問下朋友邊間好。消費者自己選擇
搞唔掂既搵refresh water傾都得

3M，aquasana，經驗唔錯，感覺良好
前者有信心，後者真心平

唔。。睇你點簡，我會簡廚房裝飲用水濾水，廁所裝淋浴濾水，因為除左飲，你都要沖涼架

Thx巴打

香港人就係咁
屋離屋個師奶咁講佢就咁信，
同埋人地賣得貴個d用左好多錢做marketing誤導人，你一個人邊夠人地黎

巴打唔知你邊度聽返黎話擦完就唔洗換，我上年年頭買D字頭行曬所有百貨公司專櫃連上海街賣濾水器既舖頭都問過，每一個都話要換就算轆野未磨曬都要大耐一年換一枝

出水慢要擦下外皮係因為水裡有雜物 or 細菌滋生塞住表面入水孔，如果一年or半年內擦到轆野太幼都係要提早換

我當初唔選3M係個濾芯太貴同太快到期，屋企又唔係出泥水唔需要用咁勁既濾芯只要過到鉛就得

用水煲煲水會有重金屬更加搞笑，咁西人食西餐用刀叉咪中曬重金屬? 斷手斷腳壤入身體D支架個人咪又中重金屬?呢個世界有樣野叫食用級不銹鋼，造得餐具入得人體都要用呢種級數既不銹鋼先可以過安全測試，如果你話安全測試有假咁濾水器測試一樣可以有假

BTW 我用離子筆測試過屋企未過濾既水離子度重低過濾水器出既水，當時個濾水器都係用左1個月 ，即係個濾水器會幫我加料?
3M無錢買無得試

巴打你有無用到12個月？定一般9個月就到625gallon?

呢個真係個

咁沖涼係咪都係裝呢兩個型號，定另一款？

有冇聽過Hexagon
用緊佢8層個隻 有冇咩評價

樓主, 小弟成日肚痛, 每格1-2日就痛2-3次, 戒口凍野都試過, 未去睇醫生, 不過老母個水煲就勁多年都唔換, 幾年前煲到出晒黑色粒粒照飲, 係我姑姐睇唔過眼幫我幫左個新煲返黎用, 但用左幾年, 我見宜家又開始黑晒, 如果幾百蚊可以買左個你所講好好嘅濾水器, 真心可唔可以介紹個黎

之前仲有買d 用電嘅暖水機, 用左幾年個底起晒粒片, 搞到唔敢飲, 之後佢又唔知係邊買個唔用電嘅暖水機, 用左幾個月d 水成陣膠味, 又搞到唔敢飲, 岩岩先入手個大象牌保暖機, 宜家先敢飲下熱水, 但個水煲始終都係黑晒用左幾年

其實唔怪得哂賣果個既，主要係買果真係會咁諗，親身經歷
水煲煲水都唔係鳩作既，當年上水喉堂個呀SIR講既，煲用得耐係會有重金屬釋放(要屌屌呀SIR)
至於最尾，會唔會係你隻野用交換樹脂有鈉呀

可惜已經用緊
買貴都唔緊要 最怕買左啲廢野

沖涼既濾水器大路都係3M同Aquasana,不過沖涼用既唔洗捉太緊，因為(聽講D原料間間都係果D野)聽講架咋

唔！個樣用內涵有點流有點HEA，不要太認真看待佢
個人黎睇呢，大舊，唔好用，同價位唔會簡，比盡200蚊

去睇醫生啦，有時有D病唔睇唔知道
紅字。。。唔
你可以搵個方法試既，1.睇下水龍頭個濾沙咀有冇黑色粒粒 2.抹到個煲乾一乾淨，之後倒一煲水，唔好飲，就咁放係度放一日，睇下個底有冇，有呢就係水問題，冇呢，就試下不起面果浸水黎煲，睇下有冇事，有呢，煲問題

唔會有害，不過都冇咩益，當比學費，買個安心啦！

希望你拆完唔好咁樣
(冇做手腳，冇PS，當時我用手指一了都心諗：媽的有屎呀)

冇喇 宜家冇黑粒了 只係見到個煲表黑晒, 始終淆淆地想轉濾水

wa diu 咁多屎都有

當買個保障安心囉，反正幾舊水有，命仔緊要

玩多個DIY小遊戲，去關左個水制，放哂D水，過一個鐘再開水制放水，你就明濾水器有咩用

巴打點睇活力斯礦泉壺

樓主講個隻aq4000 個芯用幾耐要換一次？ 個芯要幾錢？

順便問埋 點睇小米個隻 濾水

未聽講，搵左睇完，心諗做咩姐你，成舊野唔知想點，有陣大陸味，感覺純粹諗住將幾樣野溝埋就實有人買，紫薯抹茶雞蛋仔雪糕既FEEL

半年，500上下
小米呢。。RO型不看好，同埋做得到唔代表做得好

同埋我想問我長期飲開維他純蒸餾水
係咪其實唔係幾好

屋企細，放唔到電熱水壺，又唔想煲水。
用緊philips pur 再加部即熱水機，用Brita Maxtra 濾芯的，應該唔會死嘅

你果度好可能係舊樓而且用鐵喉的是嗎？

Brita 個炭芯除左吸下味吸下雜質...我覺得效用嘛嘛地...

有銹有咩方法搞搞佢 窮學生 仲用緊宿舍陳輾熱水煲煲水 中哂

YUP，雖然係銅喉

你試下熱水灘凍冇有變正常先
完全免費既就係每次用水開十零分鐘再用

之前搬屋上一手留左個rainlife 濾水器, 想配過個濾芯但係又搵唔到邊到有得賣, 巴打知唔知邊到可以買同埋呢個牌子好唔好

luk 頭髮

可以去邊度買???

三菱cleansui果個得唔得？

係咪呢d?

係呢D啦
屌係得D白痴女人先信
日日抽乾人既血汗錢，仲咁大聲好威水

同前面既飛利浦呀PUR一樣

overpriced

同樓上個kangen一膠樣
飲水咪飲水囉，係要比幾千幾萬搞呢搞路
拎果筆錢去買橙食到你流汗流橙汁啦

呢d 係咪仆街傳銷？
日日話自己出機
為健康

呢間應該唔係,因為唔洗先幫佢買貨
只係有件超貴既垃圾,你賣到就有錢收
(應該)
不過都好賤,最賤格仆街係吹到能醫百病,講到唔飲佢D水就會死
係度係咁話咩可以幫助癌症康復,比假希望比
呢班ON9撚屌師奶好鐘意講酸鹼體質,咩酸體質會有病
屌!

你一定冇追PO
我成日話,你搞呢搞路,不如正正經經食生果啦

我做開飲食業，
公司set filter係用everpure
有5支野
綿芯>炭芯>炭芯>炭芯>福磷酸鹽
呢set野信唔信得過
綿芯一見啡黃就換(大概一個月)

用緊3M, 上網買仲包送貨到門口

因為我有白蝕
試過有師奶係街走黎向我賣水機 話飲完會好，係平時飲開水有毒買我部機返去一路飲還原水就可以解毒
又叫我同班師奶上佢公司參觀 都忽忽地 想洗鳩我腦加入邪教

Everpure 好似好多公司客
出大芯同大水機

邊間買咁正
其實呢度隨時有我D客

屌，我遇過囉 好似就係呢班友

係就玩大D,簽合約,醫唔到賠10萬,等你D師奶鳩吹唔洗本

響唔響得名架
廣字頭, 本身間野做hdd既
d報價

做爛市 好彩唔係靠3M

睇黎我冇買錯了

做得好，可以減輕後置芯既減力，OK架呢間，放心

巴打想問下 entech既xblue alkaline water ionizer

是否伏機定係有用😂😂😂

見到 alkaline 同 ionizer已經唔想幫你睇
但都望左眼既
有個同行賣緊，宣傳搞很大
然而并沒有什麼卵用，有追PO既你應該唔會問

我追完post見到已經問老母有冇果兩個認證，不過份野唔見左
呢部野如果就咁飲得閒換芯都冇事架何？

追完PO你都知，呢D機唔會害你，不過益處有限姐

小米濾水器有咩評價？

有無方法濾到好飲過冰島自來水

巴打再請教下instapure呢隻牌子好唔好? 定係都係不了?
如果係網購(想係amazon買pur)買易唔易買到假貨?

樓主， 呢款ok? ok我就拍

我老豆部大陸水機幾年都無換過芯

其實用一舊過裝係水龍頭上面既濾水器有無用？
前年買左個東麗，估佢出碳纖出到咁勁，濾水應該都唔差掛

追PO

有，移民

大家都係水，點解

不了，今日有個巴打答得好

「Size matters
水龍頭式唔會做到檯底式嘅嘢」

冇咩好假既，水貨姐

毒撚都係人，點解冇女

做咩姐你，我都係賣800蚊拍黎仲貴，我送埋貨比你都仲得

澳門

不了，今日有個巴打答得好

「Size matters
水龍頭式唔會做到檯底式嘅嘢」

+濾芯組合 900rmb

哦
咁你咪拍囉，澳門冇得賣咩?

計埋濾芯係抵既，記住買多兩包前置濾芯(一包6件果D白色綿)，經驗黎睇果件野超快黃

唔該晒

我真係做家用機咋
啱啱睇緊世衛05年出既一疊文件，粗略望到「RO機雖然可以有效隔雜質，但有D物質本身會XX而通過」

想問英國牌子Britx濾水器得唔得？
咁你建議濾完水再煲定係就咁飲過濾水？

size matter
我會就咁飲，大前提係要濾水器夠好

想買返部比隻狗用
巴打知唔知PETKIT呢個牌子點

AQ 4000
同AQ 4000 DVPI 有咩唔同

一樣既，DVPI可以話係大陸同香港既版本，行貨，多個前置濾芯
不過一般都簡稱AQ4000，反正香港買水貨同行貨唔差得遠

如果係專比動物用既就唔太熟
不過我有客人，係用沖涼用濾水器比狗比貓飲
因為動物同人既要求唔同，隔到氯氣同蟲就OK，之前試過隻貓飲到生蟲

樓主點睇小米出果支驗水捧？

一街都係，做咩買小米

TDS 無助檢測含鉛水質

再講小米推出的 TDS 水質檢測筆，價值 39 元人民幣，已經有人想團購回來「驗水」，但其實 TDS 不是新事物，一般用來驗水的軟硬度，香港養魚人仕也會買來使用。用來檢測食水是否超過含鉛標準是做不到！如果真的這麼簡單的話，一早巿民就可以到附近五金鋪買一支來驗，不用等化驗報告了。

唔該巴打
我阿媽成日比水喉水佢飲 我驚佢飲左好多化學野落肚
所以諗住買返部

堅係要既

爬晒文，好有興趣，想裝三部，可否聯絡我？

@FujiwaraSuketame

我裝機佬黎架咋，你去搵我公司啦

講明呀，你唔係要拆水喉既，我1蚊都冇賺你架

你公司即係你

我都想，如果淨係sale前面十幾頁既巴打，我呢半年都唔洗開工了

其實我覺得度TDS意義唔大
所以我都係帶NTU度濁度好過

巴打知唔知大X樂D水有冇過濾過???

師兄有無賣？不過柴灣好遠

對d講極唔聽既廢老，真係要咁對付先得

有(如無意外)

商用？呢隻我地冇做，但我地入到貨，你搵幫你裝果間啦，商用既保養換芯應該佢幫你搞埋

講多無謂，行動實際

部AQ-4000經OP推一推，賣家網頁全部變成$910或以上
睇返美國官網訂都只係$640有找(79.99)
香港商人我屌曬你地老母
多L謝曬d迫佢開名既仆街

這個是我翻工公司那度用的……師兄係咪上來你公司度就可以當場買？

NTU 點度

我咁大影響力咩，早知同老細講轉做SALES

我地冇加，依然800蚊，幫襯既就會見到我

我地果度寫字樓黎架，都係靠電話落單再送貨(唔係我負責)

原來如此多謝

你地公司網頁寫住$910

師兄，等用緊3m既Ap2-305 佢出水仲快過舊時，我又睇唔到佢洗唔洗換，平時好小用 用左9個月。
咁我換唔換好？

果個建議零售價，睇下PRICE. com

出水仲快左可能係你大廈其他水務裝置有變(換左喉呀加左水壓呀換左泵之類)
又或者可能係幻覺
其實我自己黎講，始終你件野有掂到水，浸咁耐D野點都少少變，用左9個月我都未必會搏了(可能我自己買有折所以咁諗)
BTW，你隻AP2 305換芯可以換ap easy lc，價錢一樣，但起碼有番認證，當係升級

雪風巴揾揾我ok? 想買3m三合一龍頭有d野問問 TG:thx

let's discuss

仲有冇野問！

好出奇呀？

巴打呢啲濾水樽其實有冇用
如果有就以後帶水出街唔使買水

同埋
如果本身用dulton, 再放落呢啲當水壺用會否多餘

哦！我用緊呀，藍色好搶手
如果唔用佢個濾水，當係水樽用都正
呢隻野呢，隔氯氣都可以既

另外如果你本身有，再用的確有點多餘，因為你先過一個勁既，先過會弱既

唔該巴打, 咁平平哋試吓個水樽玩吓, 又可以唔使出街買水
其實除咗隔氯氣之外, 仲係咪真係可以隔雜質

水壺就慳返唔搞

係架，不過當然你D水唔好太惡劣啦

我試過整估個朋友，裝住濾芯叫佢飲啖，好正常冇事
之後我靜靜雞拆走個濾芯叫佢再飲，第一啖就噴左出黎
因為我係入工廈既廁所水
證明呢隻野都幾堅

樓主有冇睇最近有個可以d水直接洗碗，去油？睇片好勁
唔飲得既

咩黎架，洗潔精咪去油囉

咁堅

有紫外光殺菌特別好？

當然啦，公園既飲水機就係用紫外光既好例子，只係家用既話你要衡量下價格囉

屌你 佢係隻水一沖已經去油
唔駛你用洗潔精

未見過！我會用洗潔精

用緊Panasonic TK-AS45電解水機，佢嘅過濾水可唔可以唔煲直接飲？唔知佢有幾多支濾芯，部機唔算好大又有埋電解板，硬係覺得佢應該得一支濾芯流流地

唔敢講得唔得，不過佢設計係咁，你咪信佢囉，不過電解水既問題請追PO

雪風巴打做開間公司叫咩名

個水壺過濾果時要唔要充電?

點睇 liftstraw

有趣，但不實用，應該話唔係比我地用

水壺好似唔係充電，係直接行濕電

不過尷尬位係我點知幾時要換濾芯
佢無Indicator 話仲有幾多% 剩

另外我見華輝賣緊310

有得計既，佢其他型號1700升6個月，你個水壺1200升，少過6個月囉

過濾鉛水既濾水器 係咪真係有效

用緊 instapure R5 個隻,出水好慢,5分鐘先出到一BO水

屋企用緊amway 飲落真係同普通水喉水有明顯分別

求其一隻有nsf42認證既濾水器都會有分別架，所以唔需要特別係邊一隻

巴打，你呢個問題其實都係一個重點

機身細又要效能好，水流就會慢
水流快又要效能好，價錢就會貴
價錢平又要機身細，效能就會差
自己取捨啦

有，NSF網站有認證睇，有認證既濾水器有數據可以睇

有冇巴打用過

話說今日行下街，見到灣仔298 3樓有間濾水器店，仲見到有aquasana賣，作為裝機佬當然行埋去逗下佢地啦
點知一睇，喂呀哥，翻版黎既，仲要賣得貴過正版

真係抄到九成九，連D相都係KEY個名就算
有興趣既巴打可以去睇下，灣仔298 3樓
BTW，同老細講左，等佢同代理一齊打

唔計能量水, 佢有六枝濾蕊喎

唔係多就好，春袋咩多就好
咪又係果D野，咩PP綿呀咩碳咩活性呀，交換樹脂呀咩離子呀，麥咩石呀，陶瓷呀果D(估架咋)

你賣開果啲最好~

傻啦，一樣有缺點架，好似我最常推果隻AQ4000，如果你屋企水壓唔大，要成分鐘先裝到一樽水樽，3M果批又成舊醫院設備咁

same here

啲煲過嘅水硬係會有陣味/飲完喉嚨好乾咁，
過濾水飲落唔會，真係有分別

不過樓主知唔知點樣可以令熱水都有過濾水嘅味呢?
冬天想飲下暖水都飲得唔開胃

p.s.不鏽鋼電熱水壺，用過濾水煲

紅字係用咩水煲？

冇野做拆左個濾水器分流器黎玩
一圖勝萬字

用過兩個不鏽鋼電熱水壺，同埋傳統嗰啲水煲
都係咁

sorry,係用咩水去煲先啱

呢個分流咀有無得散買？

中間有一堆post冇睇
想問下師兄點解douxton 唔好？佢都係叫你8~10個月換一次濾沁，只係加多個動作係每月洗一洗塊包皮。 咁樣sales應該唔算誤導瓜，最多係多餘。
純粹學野，因為屋企買左

有，不過要耐心搵，去新填地街搵下

係，正路係咁叫，但唔排除有D師奶SALES會亂講，最主要係有大量人會錯意，以為真係唔洗會，你睇下呢個PO已經有幾個巴打真係咁諗

明白

巴打隻4000係米同你公司包送貨安裝？

我負責送貨同安裝，唔係我賣
我都想賣，出完呢個PO如果係我SALE，我就肥仔了

等我聽日落order先
到時見

仲有無咩特別野要跟手買埋？

冇，就算要零件都係我帶埋比你

三菱 濾15種 有無評價
用左成年幾

size matter
水流，呎吋，效能，你只可以簡兩樣
呢D水龍頭式，有水流細呎吋，效能自然會差D，耐用性都係，當然又未至於冇用既，弱DD姐

石棉唔係有規定既棄置程序咩？

唔L係呀

巴打～度過下廚房個升盤面好細地方
我睇落舊4000好似好大舊甘 有沒有升盤底裝果d介紹
經濟d既
射射

AQ 5300囉，1千中，2千幾升過濾量
不過要另外安裝多一支獨立水龍頭，細細支既

甘米好大工程？

有邊隻慮到氟?

有幾大
枱面鑽個洞，水喉分條線，一個鐘搞掂

如果你一定要無氟既，用RO系統啦

包安裝?

安裝費街價$600～500，我收$450
利申：有做街師傅

Doulton d 芯, 用1年多o唔ok架

因為有岩岩好1年,想拖到3月尾優惠完之前先買

自己評斷啦，又唔會飲完即死既

咩係 ro 系統? 幾錢攪掂?

RO即係逆滲透濾水器，詳細其實你GOOGLE會更詳細，粗略黎講姐係將水夾硬推過一塊超密既網，將所有野隔哂
幾錢唔知，間間都唔同，我冇研究，如果有追PO，你應該知點解

突破500

師兄啊 是咪打你公司電話約送貨 跟住再約埋安裝啊？
多謝

係

追左post, 咁即係工廈單位裝個濾水器飲水喉水冇問題? 會唔會有野隔唔到?

小米濾水得唔得？

冇問題既，正常會見到既污染都隔到

又貴又冇認證，大陸野不了

巴打3M千零蚊果個係咪可以直接飲?

係4隻野度揀緊, 屋企3人用

everpure h104
3m ap easy complete
doulton m15 btu
pur mineral clear

邊隻好? 仲有everpure/3m 見大陸有人裝前置爐芯, 咁應唔應裝?

係 m12 btu

請問想裝鋅盤底
你嗰隻乜嘢4000 啱唔啱
會用原來水喉出水 定另開一個出水口？
連裝budget幾多到

OP ???

3M 搵多左兩隻

3M 4US-MAXL-F01H

4US-MAXL-F01

點揀好

我自己用緊3M DWS1000
amazon買唔記得幾錢

只記得濾芯賣$88 USD，用一年
一般都係兩支兩支咁買

用緊……
3m ap easy complete

睇睇下睇埋3MFF100

巴打唔好意思，想請教下Doulton同B&H Coldstream 有咩意見？同埋想問Aquasana邊度有門市？另外，想問有邊款濾水器係係番水龍頭出水，而唔係係條細管出？因為細管出好麻煩，攞水焙菜都有排裝

中學飲左7年wor
理論上冇得輸嫁wor
Lab d水都係RO出泥

有邊D濾水器平靚正？

呢隻香港少見D，好似新到，聽個數據好似幾OK，可以一戰

Doulton
aquasana冇獨家門市
出水快慢係睇個濾水器，想係原本個水龍頭出過濾水又快又多？得，錢咋嘛

泥你老
其實人適唔適合飲純水都仲有爭議

AQ4000 要扭上去個水龍頭
多唔多水龍頭用唔到？
準備買

巴打如果想搵你買，要點搵你？tg？

除左拉出黎果D，九成用到

@hkrefresh

D字頭果隻FBS(D)網上做緊$788，有有伏呢？

小弟返工做RO

睇你用乜野做，係咪去到18ohm

乜野無礦物質對人體唔好可以不理

香港人只有營養過剩

石棉致癌好多年前已經知道

所以政府先ban左呢種物料

廢棄都有程序，拆個陣勞記都有哂指引要點做

當然回歸左，港共政府點玩就無人知

師傳
我想請教下RO系統既野，RO濾膜其實係咪有分級，因為我見淘寶可以做到幾廿蚊就有

好似係有分級但唔係講隔到幾細

因為我做bulk production, 唔係家用

去唔到18ohm

lab用個啲真係就咁fil? boron 都隔到？

事關我手頭有份世衛文件，講緊純水與人體，未睇哂不過好似偏向唔太建議飲純水

WHO 係全球通行，考慮哂各個地方既情況

就標準黎講會比發達國家低。

香港人算係大魚大肉，純水唔會有影響

反而係其實需唔需要去到咁純

留名

想問下未用既濾芯可以放幾耐, 會唔會過期無效

因為想bulk purchase 但半年用一支都要用3-4年先用得哂

未掂過水理論上放幾耐都得，但小心唔好撞同跌

工程部出手寫文，最簡單既濾水器選擇法

我老母買果部泡菜野 用撚到三月叫佢換你水機先 泡菜，不了

Mway 隻咩espring得唔得架？

公屋水龍頭裝濾水器難唔難裝

得，錢咋嘛

冇，得閒可以拆個濾沙咀出黎洗洗

屋企想裝
應該留意咩認證

最重要NSF42,53

AQ4000 個細綿芯個位漏水
點解會咁既？

冇既意思即係裝唔到？

用緊三菱cleansui CSP601, 過濾效能ok嗎？

拆出黎，再裝多次，通常係對唔準位，因為件綿有高度要壓一壓先得

sor,係冇難度咁解睇錯野

size matter ,效能唔敢講佢廢，但肯定唔夠大機做

買左返黎點裝
廁所同廚房係咪要買兩個
我而家裝水會有啲灰既沉澱物 隔一陣先睇唔到 係咪即係好大問題

廚上型(放枱面)好易裝，拆走水龍頭濾沙咀，裝返分流器，完
廚下型(放枱底)唔難既，煩囉

如果你想慳D既，裝一個係廚房，刷牙洗面去廚房，有錢既咪裝兩套囉

另外隔一陣既意思係咪要開一陣水先冇灰色野？冇話大唔大問題既，大把人睇住D水黃色都照飲，當然有害就一個定架喇，有冇相睇睇

琴日幫巴打裝，同左3分鐘就變色

想問下巴打AQ5300同5300A有咩分別?

同埋濾水器會唔會過濾埋人體需要嘅礦物質?

Lm

濾水量，A會多2000升

據生產商講就唔會既

即係出水多啲猛啲?
係咪AQ5300都夠用?

唔係，係講個濾芯既壽命，出水差唔多
睇你屋企人數，兩三個人間唔中煮飯5300夠，456人大家庭餐餐又湯又水就5300A

打擊傳銷人人有責，自己既水都守唔住，談何建國

想問下如果用緊18-8嘅不鏽鋼水煲，大概幾時要換一次(追左post知樓主prefer直飲)
同埋有冇人用過3m同doulton,可以講下口感有乜唔同,成日覺得m記杯水好飲啲
利申：用左d牌一年到

唔係有通知我都唔入黎，成年既PO仲比你搵到
煲我就唔太熟，不過一個靚煲3 5 7年走唔甩
M記杯水就係3M濾水器出品 (而家應該都係)

點睇有隻水機飲完醫好糖尿病？樓主其實只係裝機，9up幾句就個個信。我身邊有親身見證，要證明一樣野有用難過無用

酸鹼身體會自動調節，但由咩自動調節你又知唔知？當你身體太酸，會用骨入面嘅鈣，用得多鈣會點唔洗講啦

求救雪風師兄～
廁所同廚房水龍頭出黎d水，
睇真d會勁多勁多好細好細既浮遊塵咁
煲完飲落肚都驚驚地， budget同地方有限，況且租唔想大搞
AP2-305 幫唔幫到我呢

呢家邊隻平平地抵玩？仲係AQ4000?

好耐冇入黎
呢個用眼都睇到既，是旦一隻濾水器都OK，10蚊件裝係水龍頭咀果D海綿都隔到。
305夠做架喇，租既冇計。

要有NSF既都仲係，最近PRICE好似有做3M特價，可以望望。

如果計埋換濾芯嘅錢呢？
道頓又如何？貴？

濾芯價唔會差太遠。係3M特別貴，AQ同道頓都係6百內。
道頓間中永安會有大特價就抵。

請問濾水量係咪=濾芯壽命？

Aquasana 4000 濾水量係1700公升
Doulton BTU 濾芯 濾水量係22xx公升

可以咁講。因為NSF既認證都係有限定過濾量。即係呢個升數入面既水都可以保持有效咁解。
所以買果時可以睇埋幾多升啱自己用，唔係下下夠大就好。
有D一家兩口買部4千幾升，真係唔知講咩好。
更多既係一家6口日日煲湯，走去買部1700升。幾下玩完啦

3m大容量個啲係商業用，其實照買都ok？有冇話個芯有時限？例如買個4千幾用兩年

當然OK啦，睇下部機價同濾芯價你O唔OK姐。
時限係有既，通常都係9～12個月係極限。除非係全屋過濾，如果唔係都差不多。(家用)

見個po竟然未死 有嘢想問

屋企用緊個Diamond filter, 終於說服阿爸換咗佢(佢join咗plan,到期)

睇緊美馬隻3MFF100 同香港買AQ-5300A, 見AQ 個認整好似強啲, 但係美帝啲人話好易漏水,要間公司常o-ring

隻3MFF100 啲認證好似差少少, 但個0.2 micron filter 同大水流好吸引

風雪巴點睇? 同埋隻 5300A 個 micron filter 幾細? 見有人講0.5 /0.33

同問

5300 0.5
香港未見過有人壞O RING。
日本仔做到0.1添，不過唔係愈密愈好，都好講支芯既物料既。
成年都仲有人睇

工廈水應該邊隻最好
唔會用黎飲但會用黎沖涼
宜家下下要開三缸水先冇咁黃

沖涼是旦一隻都得。五金鋪大大碌有海綿果D IS OK

btw
飲工廈飲等於搵條命較飛
千祈唔好
一定要訂水

巴打仲有無做裝濾水器，想搵你幫手

整衰左？

我問過aquasana，話無得原有龍頭出水，師傅你點做到？

買個三合一水龍頭囉，凍水熱水過濾水。都同你講左係錢問題。

同埋呢個係其一，你要出水快係，家用既機冇辦法。因為過濾水係一定會比原本水喉水慢。除非你買商用機

商用？
Aquasana 邊個型號可以？
或者，其他牌子邊隻做到？

首先你要搞清楚，要屋企水又快又大又乾淨，其實係冇咩可能。因為濾水器必然會拖慢水流。

我想問吓沖涼需唔需要過濾？聽人講過咗會好D,其實係真定假？

皮膚方面我唔敢講，因為冇研究，信則有。
但陣氯氣味少左就真既。叫做好過冇啦。
但沖涼就咩牌子都冇所謂，因為都唔係太重要，分別都唔大。

NSF 官網有講巴打你介紹呢隻Aqusana 係支那代工貨喎（好似係）

有隻叫Austin spring既，佢同aquasana既外觀完全一樣。NSF內面係Facility : # 2 China

但我都唔明既係之前Austin spring一直冇認證，香港呢邊直頭當係翻版。但而家NSF入面納入埋aquasana，可能收編左掛我都唔明，但香港好少好少會見到有得賣。

而AQ4000都係寫Facility : Haltom City, TX

但我印象中，Aquasana有D機既機身中國造，但濾芯全部美國造。咩型號就要搵搵先。

另外有D機係 Facility : Zhongshan, China
但都係放枱面既水壺。

巴打你好，岩岩爬哂成個post，最近裝修新造廚櫃。
打算整個dws1000 or aq5300
想問下洗唔洗叫裝修師傅鑽定台面？定係到時買機先再鑚？
另外想問個水龍頭係咪都係自己出街搵？有冇咩特別限制？

唔該哂！

安裝通常都包埋鑽，就算你轉埋都唔會收平左。
濾水器龍頭兩款都會跟埋比你，唔洗另外買。

巴打我屋企d水會有d紅色一點點好似水喉生熟甩出嚟既鐵咁, 但我老母一直唔肯買濾水器
我打算買個比老母, 最近係唔係都係推介aquasana 既AQ4000 ?

你想隔呢D銹，求其搵舊海綿都得啦

咁簡單都得

你點睇brita jar 果d濾水器？

比你肉眼睇到既，海綿得架喇
冇咩用

我以前係英國讀書過陣買左個嚟飲 但濾完出嚟d水反而有好多黑色一點點

想買黎養魚換水用（RO)

我見好多都要鑽牆插電

請問有無啲好似3m ds02咁樣駁個喉就用得嗰種可以推介下？

thanks

想問下doulton m12用唔用得過

OK架，都叫實用型

哇 居然巴咁耐嘅po都會覆 想問如果屋企水龍頭外牙2.1-2.2cm直徑 濾水器出水口適用嗎

有通知架嘛
龍頭一般只有外內22mm,內24mm。正常都裝到。特殊呎吋淘寶解決。

有啲餐廳話有還原水飲
請問係咩濾水器? 堅唔堅?

對唔住 我真心無知

其實即係水

AQ-4100 好似跟埋花灑頭，可唔可以用返自己有長管果啲花灑嫁?

可以。市面九成濾水器都可以

如果想安裝
直接聯絡refresh water定可以搵巴打幫手

樓主點睇phxlxps 3922嗰款濾水器，見佢made in jp
又過濾到氯氣同鉛

日本套認證比美國差D。但勝在簡單快手，出水快。

再請教下巴打
呢款濾水器都寫有nsf42同埋nsf53
而且佢遲啲有特價賣三百幾蚊
請問巴打點睇

Envirotek NSF53、NSF42
42我唔知佢，53係搵間叫envirotek既公司用53個標準去做測試，即係唔係NSF53認證。

下!!咁取巧都得!!!

無mineral 嘅水，長飲會弱智

mineral又唔係得水先吸收到既。但叫做少左個吸引途徑。

巴打公司做唔到3M?
今日去一田佢話分流同sink底既complete 都係2030.
可半價買多枝芯, 5百幾 應該平amazon 少少
安裝就450

有冇數圍?

有。買得過。

好,感謝.

我發現香港Doulton間代理好撚取巧。

佢Sell我買佢個乜鳩Townton過係英國Doulton出嘅。
但睇返支那官網 「（Doulton）淨水器濾芯生產廠及商標持有人“英國飛力製瓷有限公司”直接授權丹頓·沙漏使用其道爾頓陶瓷淨水器濾芯。其產品嚴格按照英國飛力製瓷有限公司所生產的標準生產，100%英國進口的矽藻瓷濾芯，技術質量保證。」

即係Townton只係有權用Doulton濾芯嘅支那公司而唔係由Doulton所推出，其他巴絲打買嘅時候記得睇清楚。

巴打我想問下依家邊隻有冷熱水供應嘅濾水器推薦？

有無得amazon 買裝3m 然後搵你裝 amazon賣$1600, 實惠賣$5000

巴打 我未用過濾水器 最近d水好似唔多惦
推薦買邊隻 budget 10k內

師兄可唔可以用tg傾下濾水器？。 如果唔想出tg id 既可以add 我

tg: growhappyfree

碌上D有

師兄呢個我add 唔到

師兄~我家用想裝everpure，
有咩留意，係咪有分美國野同強國貨?
你做唔做，同埋月供係咪最抵?

tg: ECCCC2019

裝咗set DWS1000 出水好似好慢 一分鐘得一L
係咪我屋企水壓唔夠

買3m 有包藍色軟喉，想問有咩用？

冇所謂既。月供好似得果間咩潔淨水有做？

全新既話係。

枱面或？比你換掛。你咁講又好似有D印象係多條喉。但我記得係冇咩用

係呀，不過最後裝唔到係升盤底
咁可以用返道x頓算

做咩裝唔到，石屎枱？硬喉？

咁換5300/ FF100會唔會有明顯改善

其實冇咩得救。行NSF既濾水器普遍都流速慢，要快又貴。
試下飛利浦出果隻UTS枱底式，唔洗太大壓出水幾快下。

yes，雲石面，石屎底
冇公司會做

唔係唔得，有風險姐。上次差少少中鋼筋

咁師兄你做唔做?
因為如果枱面機，我就唔裝everpure